快d訓啦妖！

祝你眼光光到天光

妖
以為你屎左去灣灣了

你無心裝載梗係啦 仆佳

你唔理人先

你唔識提我Ga?